反對修訂《引渡條例》遊行記者會

反對修訂《引渡條例》遊行記者會

蘋果動新聞 HK Apple Daily
Streamed live 4 hours ago

「送中」殺到！不想在沉默中消亡，唯有在仍能發聲的今天作出反抗。民陣將於4月28日發起「反送中 抗惡法」遊行，要求政府撤回修訂「引渡條例」，民主派各政黨總動員在全港開設近100個街站，向市民解釋「送中」惡法將為本港法治帶來何種不何逆轉的侵害，拒絕讓香港再出現另一個不得不流亡海外的林榮基。民陣下午4點半將舉行記者會，公佈遊行詳情。

59:50
有彭定康對 amendment of extradition law 既聲明